大家點排八大牙科

撚有牙科咩七大

Btw留名睇人覆 牙你老母

牙你老母

牙你老母

利申 中大

城大獸醫

講緊牙醫啊 關獸醫屁事
shitty仔嘅理解能力真係低

港大牙科

中大牙科

科大牙科

城大牙科

理大牙科

浸大牙科

嶺大牙科

教大牙科

排左